會員 H_Lozano 唔該入一入黎

屌你老母
你可以出翻去

吓

好波

吓乜鳩 出翻去

殺手

秒

#1快撚到

其實羅sir係咩迷

利

大把人快過佢啦

真名王上左佢身

叔狗

痴完線先好揾我

搵

屌你老母羅狗
我落地獄都要拉埋你一齊